猁 何以始終不說話

盡管使出飛腳吧

郭富成 首歌

笑左

做咩係咁jer can子

正常都jer佢

證明佢好得閒

hoball

陳奕迅既弱

自己伸個頭去人地隻腳咁撚賤格既

我猁係無辜

想賴文尼鞋底

成個鞋底都係精

唉

又推返上黎